賣返部laptop出去會值幾多錢到？

部asus n550j 2年前買落，如果放出去係咪會放到幾舊水？

400收

spec?

500收

$600收
tg ErikLamela_11

認真想賣幾多

700收

唔該巴打